賣唔賣樓好？

本來聯名物業，舊年年初on 99買埋老婆嗰半份，仲俾左10皮印花稅。當時諗住以後買多層，有名可以用。

之後香港發生咩事，大家都知道，所以最後選擇移民。

問題嚟喇，我想賣左層樓套現，因為覺得嚟緊樓價會大跌。但又未過SSD，而家賣要俾5% SSD（問左律師，只要俾半份嘅SSD），但遲下賣可能跌超過5%，所以好煩。

俾著你會點做呢？

如果移民，你唔賣都有錢生活咪唔賣住

自住樓， 真係settle donw 移民先好買，
英國疫情爆到七彩， 非必要唔需要咁早走

一樣

都有少少積蓄，但只夠搣兩年左右，所以想賣樓

你都識講可能跌5%，咁可唔可以可能升10%? 冇人有水晶球睇到佢會升定跌，我淨係知你呢一刻賣就肯定要比SSD囉，咁你咪自己諗

如果移左 有個風險遲早幢樓歸黨所有

香港樓從來只會升

唔會瓜，呢樣真係無諗過喎

房台問一定答你strong hold

你如果移民，姐係層樓唔係自住啦， 變左投資物業。 你咪計下黎緊5年層樓會帶比你幾多%回報， 比較下其他投資回報， 去做決定

就係諗嚟諗去都決定唔到，所以想問下大家意見

已走左兼已settle down，層樓租緊俾人

如果trump 連任未來4年就多好戲睇lu, 咪睇下香港會變成點

龍市升緊
建議Strong hold
下個月又升

1）利率太低，香港樓市供應太少，全球瘋狂印錢
所以你其望的樓價大跌唔會出現

2）至於移民，勸你唔好抱太大期望
連登有批人日日叫人移民去英國，台灣，歐美

除非你移民後係直接退休
否則，非常大機會你會失望（搵唔到工，當你係大陸人歧視，治安），之後返香港

你幾時見過香港樓價係大跌

97年同03年

冇樓既人先會咁講，唔洗理佢地

如果你覺得呢個時勢同97 03年有得比 你就賣啦

Typo 期望

on9完一次
仲on9第二次？
你應該知自己無乜判斷呢d 野既能力

收緊租仲未過ssd就唔好搞咁多啦

要賣樓先移到民係就真係要考慮清楚，到時去到噠Q要番番黎香港，有樓揸手同冇左層樓會令你人生不一樣

而家就係唔知賣係on 9定唔賣先on 9...

留香港層有閪用咩 不如賣咗佢去大灣區買 遲啲跌到同深圳同價

其實差過

咁就要賣

連唔到一樣好多戲睇

上黎連登問，個答案你心知肚明
依度啲人永遠反對持有物業

係

好少上房屋台..

你宜家唔賣，等俾中共沒收

梗係strong hold
幾時會跌

連登AA 狗 肯定又係淡淡作故仔 唔計

笑死咩

明明個個post都係AA狗圍哂爐唱好

仲倒返轉嚟講

一句講晒
跟李嘉誠實冇死

利申：幾年年前已跟隨X哥步伐放晒啲人仔、香港賣剩一間樓，帶埋老婆移民走人
嗰時身邊勁多人話我on9

你唔跟李嘉誠買tko?

03後真心救港17 年 零售酒店個個起

跟到至得㗎，誠哥走極都仲大把錢，去到邊都可以做富豪，我哋呢d打工仔點跟

一動不如靜

任何稍為睇淡下都要自爆起底
同埋貼曬身家財產證明
先可以繼續發言
唔識呢度規矩

李生係「賣」TKO 俾散戶

仲要諗，賣左換美金啦

班AA 狗同劏房業主係咁

你邊隻眼見到升緊

汪總見到、king sir 見到、施太監見到、全香港d 業主見到、全香港d AA 狗都見到
佢地把尺最準， 再嘈唔該貼身家同收入證明， 唔係一律當公屋仔做保安處理

明明跌緊
利申一路賣緊樓

收緊租就咪搞咁多野

但收租一年先收得2%，樓價跌一跌都唔止

咁你既然有錢可以夠兩年洗費，我覺得唔使咁急買樓，樓價升跌冇人知，但如果我係你會等到自己嘅錢洗咗一半先再決定。